Masina se prezinta intr-o stare foarte buna, nu necesita nici o investitie. Import Franta.
Masina are jante de tabla originale + Anvelope Good Year de vara DOT 2019 - NOI

Tara de origine: Franta
Norma de poluare: Euro 5
Data primei înmatriculări: 10/2013
Cutie de viteze: Manuala
Combustibil: Diesel
Capacitate motor: 1461cmc - 55 kW / 75 HP
Kilometraj: 184.000 km
